\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Richter}
\begin{document}
\begin{table}


\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|}
\hline 
Information & Freigabe & Vertraulichkeit & Integrität & Verfügbarkeit \\ 
\hline 
personenbezogene Daten & privat & sehr hoch & sehr hoch & hoch \\ 
\hline 
Messdaten von Kontrollen & privat & sehr hoch & sehr hoch & hoch \\ 
\hline 
Messdaten von Stationen & öffentlich & normal & hoch & hoch \\ 
\hline 
Anträge & privat & sehr hoch & hoch & sehr hoch \\ 
\hline 
interne Struktur & öffentlich & normal & hoch & hoch \\ 
\hline 
Haushaltsplan & privat & sehr hoch & hoch &  hoch \\ 
\hline 
zukünftige Vorhaben & privat & hoch & hoch & normal \\ 
\hline 
Logfiles & privat & sehr hoch & normal & normal \\ 
\hline 
Personalakten & privat & sehr hoch & hoch &  sehr hoch \\ 
\hline 
Gehalt & privat & sehr hoch & sehr hoch & hoch \\ 
\hline 
\end{tabular} 
\end{table}
\end{document}